{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009341",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 썬앤문리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 また、予約人数に追加人数がいる場合、予めペンションまでご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できない場合があります。 ペットと一緒にペンションに入室しようとする場合、お断りすることがあります。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定によって決定されます。 施設利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内での魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 喫煙は指定された場所を利用しなければならず、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は避けなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合は全額払い戻しが可能です。 料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 スパ/ウォルプールはルーフトップに位置し、夏季に運営されます。 子供のためのキッズプールと大人のプールに分かれており、利用時間は10時から19時までです。 温水プールではなく、子供は必ず保護者と一緒に利用しなければなりません。 利用時間が気象悪化などの理由で制限されることがあります。 バーベキュー場は17時から21時まで利用でき、屋外での予約制で運営されます。 朝食はルームサービスで提供され、無料です。 特別な日にご来店の場合、客室のデコレーションイベントを提供します。 駐車可能で、海水浴場の近くでペンションを楽しむなど、様々な活動や割引特典も提供されます。 ペンションには天然染色ギャラリーもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、予めペンションに連絡すればいいですか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数がいる場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒にペンションに入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒にペンションに入室しようとする場合、お断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約及び利用は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定によって決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火料理や個人的な炊事道具の利用は可能ですか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこで行えばいいですか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所を利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "スパ/ウォルプールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スパ/ウォルプールはルーフトップに位置し、夏季に運営されます。利用時間は10時から19時までです。"
        },
        {
            "question": "子供も利用できるプールはありますか？",
            "answer": "キッズプールと大人のプールに分かれており、子供も利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食はルームサービスで提供され、無料です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くには何かアクティビティがありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには海水浴場があり、様々な活動や割引特典も提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 559,
        "QA": 453
    }
}